打親情牌比响美國嘅朋友，幫手Email 比國會推人權法

我响美國嘅一位老師，聽到我講香港現況時，想幫我寫信去佢州份嘅國會議員，幫我哋推人權法。

有無一啲templet可以參考?

可以叫香港人一齊寫Email比啲認識嘅美國朋友/同學/學生/親友，呼籲美國人幫我哋一齊，寫信比國會議員，推人權法案。

林奠都打溫情比外國媒體，我哋唔好比佢跑出!

你個老師問人有冇template ?

謝謝你

推